【一萬蚊美股組合】埋黎討論啦

想問下各位ching依家持有咩美股組合 想交流抄考下

小弟持有bidu,bili,dada,岩岩收到一萬蚊買唔起tsla,睇下禁多位有無咩值得投資既細價股推介

你呢個係中概股組合

用ib買1000usd tsla

係NASD既都得啦

BRK.B

allin AMD

一皮+自己補少少入了TSLA